[An/IOS] 歡迎來到傳說對決- LIHKG[7] S3來回跑

歡迎來到傳說對決

Q：咩驚來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀、獵神有咩分別？
A：依層樓主答你唔到，不過有巴打講過係Garena出品起碼無咁伏。其餘既都要等各位玩家自己去嘗試同發掘下。

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金錢係永遠重要過寶石，原因係金錢要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後後期儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

你以為仲有Q&A？咁你就錯喇，
有啲咩野自己係樓下問啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方面書：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

新po留名

新人留名
係咪死左ser 入極都入唔到

暫時死左ser

對面4隻冇啦啦唔行，逐隻殺。跟住我都冇反應

入唔到 暫時儲到$18888但唔知買咩英好
依家長用緊克里希 諗緊買菲尼克好唔好

死左兩個鐘啦
睇死間垃圾賠150寶石了事

今日未玩過就維護

隻祖卡睇落幾勁
三招技都位移

依家出新出個d全部有位移
舊英全部可以擺落雪櫃

lm, 入唔到

約曬成班人出黎，先黎死ser, 仆街！

用開line 傾住打

幾時先玩到

加埋我 得閒一齊打
id: lmfai18000

已加 通常夜晚打 不過成日唔齐人排唔到

入得

有無ios既巴打入到game?

仲死緊

有冇巴打有呢個問題
打完一場叫我重新登入 跟住就卡左係到入唔返去

有 同我一樣

又死ser

玩唔到

授權過期

入到了 仲開左新ser

場場對家有悟空 我地無都輸硬 On99

晏晝已經有新ser啦

有無烈士買左熊貓

依家係咪仲keep住輸兩場之後一場係有電腦？
好冇癮 對面成日出塔拉同悟空就輸
突然有一場打到好冇挑戰性就醒起已經輸左幾場
今場應該係電腦場

睇過d技，好似弱化版既悟空

D排e排先會咁
上到去十幾連敗都唔會有電腦可憐你

求group 一齊開心打/排位
Line: lmfai18000
Tg:

熊貓幾勁喎，全部技都可以飛過牆

依度興whatsapp

小皮球留名

有group? 想join 長期自己玩好悶

無mvp

繼 Lol 刺客聯盟之後
宜家 garena 整左隻突進對決

已加

自膠

推
推
推

塔拉救全家。悟空都好煩，所以我成日玩悟空搞鳩對面隻悟空

歡迎來到塔拉傳說
改版悟空瑟菲斯一樣比塔拉撚狗咁撚
屌佢老味一隻塔拉衝過嚟3/4條友都唔夠佢揪

想好似之前咁無視塔拉(以前CC技威力低又差)，
而家依招就唔Work，你唔理佢就等比佢扑死

我用煩恩加夸克 一個吸人 一個輸出

Who?

比個line我？

開左個tg group組隊一齊打 禁小圈子成份

通常對面成隊護住塔拉。你呢招中期唔work，殺塔拉兩次，人地都換左路

係咪set錯？
呢個係頻道, 唔係群組
打唔到字的

係喎屌 等等

試下 巴打

有無人有睇台韓場比較？韓國勁廢

隻game係南韓剛起步
韓仔打機不嬲勁
過多兩三個月就會屌打返台服架啦

同意

韓國隊都幾慘
馬洛斯韓服岩岩出
但係S1 meta就係佢

連登仔無人玩

場場都有敗方mvp喎

新post留名

咩排？
我c

換英啦
晉級戰係特別難打
最好岩岩好爆分咁上

夸克又幾好玩

祖卡幾勁但好似唔多見人用

召人打tk
係D排起起伏伏受夠啦

塔拉，普雷塔易用可強行carry街佬

Tg 吹水約戰

一個救全家。

試過上中下三路打曬仲搶埋人地魔龍，激到有個本來殺得幾開心既勇係全頻罵隊友又話圍我。

完場再舉報佢講粗口

初試熊貓就五殺，有啲意外，招大技係團戰好有用。

要課金

你又唔係玩緊1on1

團戰點收一個啊

其實蝴蝶都冷門
佢前期無薇菈咁強
薇菈配隻強力打手一套基本上必殺
但蝴蝶後期一技個poke同清線好強
俾我係隊友我會鐘意蝴蝶多過薇菈囉

利申 main薇菈 3成幾勝率

冇位移既英已經輸一半 講輸出又唔夠騎龍同青頭女玩 效益太小喇

玩到六成勝率。

但好睇隊友，輸出高但單體。團戰作用係幫暈同針殺對面隻輸出。易上手難精而且效益低

唔建議玩，勇都好過佢，我玩左一陣都轉左悟空塔拉。

玩咗兩日上c排 但仲未有flash

C排都仲可以carry，B排先係真地獄

我打B有時覺得對手同自己隊友都係C排

Same 一有激烈啲嘅打架就lag lag地

普雷用咩奧義好 之前長用蝴蝶 轉左普雷都仲用緊蝴蝶奧義

好耐冇玩 穆加爵而家仲勁唔勁

no

法師應該差唔多
最多換精靈

幾多人用佢，但總係覺得作用唔大

係b排地獄輪迴緊

出坦後期大魔王
前期都唔至於廢到守唔住

記憶中佢好似長期法師勝率3，4位
以一隻免費角來講其實好高

玩坦應該揀 薩尼定魚人 ？

大家覺唔覺越嚟越唔好玩？

單排打到上b 好痛苦既無限輪迴

用堇同悟空嘅表示係D遇廢渣不斷輪迴表示想死

有無b 雙排或者5排

屌 打3v3諗住升下勝率
點知好多傻鳩揀趙雲係咁送頭
殘血又唔識退
咁鐘意玩無雙就咪撚玩呢隻驚啦

有時真係無計既 B排龍蛇混雜 如果有朋友玩就雙排五排 好過你自己單排受氣

停左係B5好耐，5排2排都係無辦法避開d送頭撚，嬲撚到已經無開game2日，遲早棄game

逢親有rank打既game都係咁
玩左隻game幾日 淨係打街場
已經見到好多人玩玩下掛機/兩邊55波未到後期都想投降 心諗做乜鳩

所以最好同巴打組隊一齊打

C排廢鳩有無人教我玩
灌溉啲觀念比我

冇玩過Lol?

其實b排用屈機陣打五排應該上到去

利申鳩噏

話說隻熊貓都幾好用

有冇group入？？？

依家仲買唔買愛里好？
Nerf左之後有冇人用過？
仲玩唔玩到落去？

Agger

買熊貓喇 愛里廢左好多

熊貓太樣衰
愛里係咪真係廢到唔可以用？

Hi

Bye

點解好似冇咩人玩瑟飛斯

個個都用大勢英，好正常嘅

其實都好勁

我買左佢玩左30場
勝率唔過40%
真心難用到仆街

唔係掛。我玩左70場有73%喎

can teach me?

講下出裝，升技，連技，同埋有無咩小技巧？

熊貓屈撚到咁 根本隻game唔夠平衡

熊貓真係好撚勁 求nerf

遲早啦，四段移位痴撚線

之前愛里就係因為三段位移又暈又大範圍1技先nerf完
依家又出隻4段位移又暈想點

請問限時特價買英會唔會經常換? 新開AC見有D490 有D270寫限

甲蟲係咪只用黎打野咋？

幾日之後就無 新手限定

打野同埋打人

有塔拉我覺得熊貓仲未op
但如果塔拉nerf左

新英次次一出都勁到仆街

血怒 復活會唔會多餘左

輸輸下又扣晒d星
再輸多場就落番d排

b 排都有好多冇意識jg

拉兹點睇

蘿兒

薇拉就算啦

呢隻玩法係負責拉對面野怪過嚟，完場比對面打野檢舉就算係成功

我都B2清左分
練英練到唔識玩隻game咁

打排位輸到想Del game

痛到癲

唔識打後排嘅悟空到底有咩用

奧義二三級其實係要用幾多

咩叫用幾多

我睇人地配又有二又有三級奧義
點砌先岩

無奧義係咪唔洗玩 屌

其實分別唔太大，主要睇技術

有無group可以一齊玩

有冇C排巴絲依家玩

有二級就基本玩得

而家塔拉出兩把 減cd 武器定做全坦比較好

純坦拆塔

其實分別好大，冇奧義頭4等俾人壓住打

悟空同瑪洛斯
各位會點揀？
主要想揀1隻練好佢

後期可以話on99冇野做。蝴蝶都好d

打rank 打得好辛苦
自己都唔係勁但係見到d豬隊友
不停送頭真係覺得好難升

想問下你地點擺脫C rank 呢個地獄

打d都仲有機會一個救全家

成日會發現對面明明逆緊風，但會冇啦啦有個人成日人人打團戰果時係到自己一個推。

通常我會連團戰都唔打走去搞佢，佢推邊我搞邊。

我十分明白
街場坦企得仲後過我...

成日超人上身1挑3、4
D打野仲痴線
打完凱薩走去打野...

我呢排都係等深夜or大清早先打排
太多細路不負責任送頭掛機

仲要話番你，爛隊友唔幫

一係就有傻仔人地團戰果時唔出現，成隊死左三個人先出現仲要超人上身

入左群

有無巴絲買左sony xperia xz premium ？
打傳說咩環境呀？會唔會lag？畫質較到幾高？

利申：用緊xz，經常lag 到閪，已經畫質最低
兼且爆左玻璃面，考慮緊換唔換xzp好

啊媽部htc e8都打到

打到嘅定義係咩先

咁肯定？

選角前倒數必lag 幾秒至10幾秒
明明我300mb4g上網，我個fd 2g上網，load戰場都快我2-3倍，不過佢用iPhone
初初以為團戰先lag ，慢慢發現根本唔關事，打打下無嚟啦差就會lag，肯定唔關網路事

有時重要個個入哂場，我重卡左喺100%，打到好撚著，佢地叫我換iPhone
btw 用慣android

感覺似係唔夠ram

咁我唔知點解啦
anyway 爆左mon ，我唔想玩到介爆手
有無xzp 玩家在此？

唔係用防水都唔好買sony。打機廢。

打機既。6s都屌打市面上8成手機

岩岩開左排位
有冇e grade組隊一齊打上去 s2 ser

s1上過a

有冇D grade一齊升

求組 唔撚想同d低能仔一隊

打野真係打野，前期比對面壓到仆街都唔幫路。

不自量力打龍比人執

D1 用開小丑 飛龍
id: 任劍南

+1 好難搵啱人打排位

推

新手岩岩玩
其實係咪冇人jg都冇問題？
洗唔洗似lol咁叫路?
同埋寶石點賺？
唔該巴打

On9打街場都係諗住練下啲英 輕鬆下咪算 打撚到好似排位咁 又雷到仆街 冇人打野咪冇人打野 又要屌人 自己唔撚識食龍
台仔真係on9又廢又屌

有冇人玩拉茲會出半坦？
全攻好似好易死

唔該巴打
Jg姐係想講打野
見場場都係2上1中2下
有時仲2中，上/下得1個

無腦新手得唔得

我見普遍都2魔龍 1凱撒 1中路 1打野

咁出有冇問題？

打野既錢同經都多。如果你呢邊唔打，對面隻打野食埋你果邊，到時就大獲。

通常都係輸出打野，配制裁同打野刀，前期d野食生菜咁食。

但一定要幫路囉。見過大把打野既望住自己友比人圍都仲係隔離打野

我個人鐘意中路兩隻輸出掃。三隻壓路可以好快爆，通常打街場對面唔會咁快反應集合

目標排位上返B先

嗨

我有睇威哥你直播架

最近戰隊又清左人，有26%錢錢up,有興趣的巴絲可以自行申請。鐵華團

新英入左手

好似唔係好夠力

今季c排啲人廢撚到
我用悟空打野
總輸出 對人輸出 坦傷
都全隊最高 經濟贏隊友3000以上
啲隊友究竟玩緊乜

第一屈 傳說對決香港挑戰杯 現己接受報名

有無戰隊收人
今日見上面有人講先知原來入左戰隊有 $$ 加成
ID: Elegy

唔加成都到左每日上限
有加成唔知有咩用

有冇巴打中意玩光頭佬金納

虐菜可恥

其實佢mvp係點計？
睇收入？

以前用勇，幾易拎。

點解要中一隻金王異咁難

因為我唔加成 成日都唔到上限

自 覆錯post
盧蜜亞同娜塔亞邊隻好用啲
淨係夠金幣買一隻

本身用坦既話得塔拉&哥德爾，想玩其他坦既話 魚人定大象好？

甘道夫用上左手幾好用

普雷塔

用緊dperia z3 tablet
係入場揀人果下慢，有時d角會俾人揀左
其他都正正常常，冇lag冇剩

有係教我用下蝙蝠俠？
我多數用黎打野 打完藍色 之後紅色 我就上中下 三路周圍走 唔玩排位 開頭都殺到人 一玩排位 人都殺唔到 之後又易死

同埋到後期 我根本係一個垃圾 就算開頭好順都係咁

先藍後紅，睇邊路易gank
(通常魔龍路>打藍buff> 中路> 野怪> 凱撒路）
打野裝，我會出到第二把，就開始出番正常裝

技方面，一定係先開三技隱，二技中人，三技衝，寒冰打野技，一技收頭

而且最怕見到愛里納克呢d, 通常唔會gank佢地
殺晒輸出佢地就無威脅

利申：蝙蝠俠愛好者

操緊渥馬爾，想操多隻坦，人魚好唔好？

玩 batman 幫足哂 3 路都輸
比人搶左塔拉同中路真係喊出黎
焗住要去用 batman 打野 . 但隻野後期無咩用

冇追晒po
想問呢到有冇tg group約戰
係c排上唔到去

玩坦嘅話新手有咩英啱玩？
利申5年信長經驗
Btw呢隻game有咩意識一定要知

無魔水

冇魔水先咁易殺

歐米茄啱唔啱新手玩?
想練死一隻英先有咩推介?我想玩坦/戰士

新手通常死衝 但omega無力 會好灰

我唔會死衝既又
睇緊牛魔王,歐米茄定係塔拉

塔拉送既 用住先

無馬眼上忍下忍隱藏英爆彈吹箭手女叮叮
認真，節奏會快好多，
而且單兵偷爆比本多上忍更常見

班人係咪盲 叫晒打小龍果d
打緊都冇人幫手
團戰可以去食兵
沖入塔殺

班蝗同台仔真係好垃圾
叫極都唔聽

送？點解我冇

想問下特價英幾耐會轉一次？
同埋想買隻熊貓，但得點數買？
唔課就冇得買？

試過有人開場前講：別送
點知又唔係勁

D台狗用唔到自己想用既英就會係入面係咁嘈，浪費時間係到打字。

有次同台狗開咪對屌

要新acc 登入七日

其實光頭佬幾勁 半坦裝

巴打下次若要人不知，就好遮埋人地id
btw金輪法皇係幾勁

玩開悟空塔拉 想練番隻法師
金鈉定飛龍好

拉之or飛龍

佢幾耐出一隻新英？
同埋見佢某d英冇得用錢/寶石買，姐係一定要課金？

等佢再岀新英，然後呢幾隻就會用到錢買

痴撚線戰績
有個台媽指揮得幾好

沖入塔殺我成日咁做 有信心咪得
利申 塔拉先敢沖

見唔少衝入去比人反殺

如果真係對面太少血就沖 頂一兩下塔其實冇咩事 兩下內都打唔死就走啦
同埋決定沖唔沖好睇對面咩英 交哂位移就更係打啦 唔係下下入左塔就走既

兩個星期出一隻 新英用點卷買

呢個post有邊個未俾台仔屌過

應該無

我一入選英就直接選好左去飲水，跟住一開場有個台狗不停咁嘈。

另外一次係班台狗選三個法師，我緊係叫佢地轉啦，佢地直接話小說話多打人，有條友仲講港狗汪汪叫，你老母激到我直接送人頭，整輸佢地

我唔開咪，同fd玩先開
多數淨係睇佢地打字
不過我多數無視佢地
有啲on9啲既台仔多數玩鳩佢地叫佢地一齊衝，行到半路番屋企
同埋我發覺多數台仔都鍾意打會戰，唔撚推兵推塔

有幾隻新手特價英 有錢就買兩隻 日後無得平會好貴

近排成日打rank 狂輸
啲隊友勁雷，痴撚線
carry 唔到就輸。。。

依家個ac玩左一個月
長期徘徊係C IV
C III 上都未上過

新果個活動換英要26個 但送得12個 仲有啲要點拎

打極都唔跌

時空之刃獲取方式
3. 6/16~6/18開放於商城中購買 (售價：30點券)

玩光頭佬好爽

想問時空之刃係咪玩完有機會跌？

又呃錢了

買唔買悟空好 真係好撚勁
利申：零課金

Agger,6s用家，順到爆

唔識用 感覺熊貓同蝙蝠勁好多

熊貓真心屈撚到仆街
幾時先捨得nerf 呀 ...

可以講 佢而家呢個ver唔係meta

蝙蝠後期完全無用

我第一隻用錢買既英就係悟空
後期扑人好爽

E家特價英冇哂
幾時有返？

新手先有

之後買其他英都冇特價？
等我仲on99諗住等特價先買英

18888一隻好貴

30點 1支？

莫拉咪至少600卷

616出正價490券，我都係等金幣買算
又一隻op打野英

連登有冇戰隊

銅牌留名

悟空到底點玩
前期打人好痛，到後面冇咩力，又易死

無架啦，等佢出活動， 如果課金就每月尾左右有神秘商人，抽折（4-7折）有幾隻英可用點數買
抽中四/五折都抵嘅

神秘商人今個月無出過

5月尾我意思係

有 望過唔岩用就唔太記得有邊隻

有咩 人人都有玩都唔覺

莫拉招大好撚型

<<傳說對決約戰🌈HK@Psc×Legend>>Wtsapp 群
招募活躍玩家一齊打排/ng，有興趣入戰隊既朋友可以聯絡管理員！

巴打調轉咗？

打到咩排位
依隻高係高輸出 又冇走佬又追唔到人 睇你團戰果到咁低就知好少開團

咩app 黎？

愛麗絲8X% 不過冇打排位

跑
成日跑線

好似今個月無出

有無人可以教下我玩小丑 成日比悟空2下拍扁

對面死4個都冇人推
最後仲要比凡恩單爆大本輸左
Btw 呢隻真係幾好玩
見其他路圍緊人自己開大就有頭/助攻
有時仲搶埋對面魔龍

有冇人教下我點上牌位
係C IV徘徊左成個星期
次次上到4粒星都會輸 跌番落2，3星
想上個C III都咁難
已經唔係講上B

盡力打都卡c排

大家會換邊一隻

有無人一齊解好友打一場既任務 無好友玩

剛過左幾日無左新手週
洗唔洗重開買英
btw 啲寶石點儲，除左升級係咪好難攞

本身無一定揀鹿仔啦
想當初換鹿個活動打到我戇鳩鳩，依家個活動易好多

得單中好用
但呢隻限定角有錢都買唔到梗係換佢啦

巴打講既鹿仔係咪佩娜？
個活動唔係換造型咩？換到佩娜隻英？

造型同英都有得換呀
造型20塊 英25塊

鐵華團 軍團又有位喇26%金錢+ 歡迎活潑人士自行申請加入

其實佢高排勝率前十 雖然好少人用

Full 晒

重差20個金幣

熊貓真係勁得過份

好似勁過悟空 快到睇唔到

其實我覺得卡莉大技好好用
琴日當射手係咁開大打人
逆風可以用卡莉大技擋住等座塔冇咁快比人打爆
不過前期要好小心 比人係咁殺肥唔起等於打少個

有無課過金既知道 買418點劵 佢寫會贈送22點劵 咁係咪總共440 定418已經包埋 因為想課莫拉

DIU你咩 一堆中離狗
今日玩10場有4場 連排位都有
點撚樣玩
受夠做敗方MVP
比中離狗搞到掉排掉勝率
垃圾GAME垃圾制度
玩遊戲都有仆街

440

岩岩買左 莫拉,睇下我有咩要改善

熊貓勁，對面渣，完

有冇人有玩歐服可以同我玩 屌你老母啲人好撚雷 打英文又冇人應機

點解隻驚成日好似lag下lag下咁

Android?

莫拉應該用咩奧 精靈 龍瓜 ？
玩斬殺得唔得?

係

咩牌位遇到咩隊友

Android係有小小
試過iphone係順d

成班小圈子 冇人上黎討論

AN機點樣玩歐服
上網搵APK流既

新手劉明

買莫拉未？

屌你老母打親排位都有弱智

龍瓜好唔好食架？

首先啦 本身adc都唔係呢個meta
二 無位移 又薄皮

莫拉好屈

呢個真..
啲人真係好撚蠢...

有冇巴打可以教下點打堇？
次次都唔夠打，手長到仆街
就算龜塔都好快被佢打到冇血

好似對線果時，佢同隻坦一路咁
唔知點打

癲過佢

運用多啲草叢避招同偷血 見佢一碌就匿入草或者等佢放左招先進攻 講就咁講最好前期都係保持距離會好啲 睇你用咩對線同對友有無腦

岩 入草
大部份英上4前都會被壓
不過魔龍戰只係輸一兩百經濟, 連奧義十份一重要都無
所以前期龜一點, 保留血量上4打魔龍戰就OK

再唔係就遊走 留一隻守塔 交換地圖資源
唔止係對堇
當你覺得魔龍路另一條友唔識玩 OR 個MATCH UP真係打唔到優勢, 都應該去遊走

而家凱薩路暫時最勁係咪熊貓

唔該巴打

本身玩開龍騎 大象，因為同朋友玩想補位練jg
因為有愛所以得蝙蝠俠，想問下點出裝 打法，因為唔係好掌握jg 個節奏

Yes

我都係JG新手
打左百幾場都有D心得
1. 藍起可以拉蜘蛛一齊打, 成個節奏快四五秒
2. 唔好幫輸既路, 揾條好GANK既路GANK到崩為止
3. 你既目標唔係幫贏線, 而係碾壓對面既JG, 要時刻諗佢既位置
4. 魔龍無咁重要, 對打野來講 打得贏/均勢既團戰>反野>
塔>魔龍
5. 團戰入場要有耐性, 如果見唔係好打得起可以去FARM, 遲D再入場都得
6. 你要用英雄訓練場試下肥到咩地步可以SOLO 龍, 凱撒, 要知自己既極限

蝙蝠俠好似有好多特殊既技巧, 揾龍威巴打教下你

關於第一點我都研究緊, 似乎要走三次位:
1. 邊打邊拉隻藍BUFF入草
2. 在佢入草個下行出草, 普攻就會去左打蜘蛛
3. 行返去藍BUFF個邊, 拉隻蜘蛛去脫戰邊緣
4. 行返去蜘蛛個邊拉隻藍BUFF去脫戰邊緣
5. 行去藍BUFF左邊, 普攻就可以同時打兩隻

原來可以咁，有次我誤中蜘蛛 都無留意可以打2隻

穆加爵好撚勁 一打二

2. 3. 最容易出錯 我而家成功率都係唔夠50%
但快成4, 5秒 真心有用

點出裝???

再推

推一推

百幾二百ping 你玩埋我果份

wifi打都lag機

終於上到B
其實B係咪銀牌

有無人知體驗服仲有無未出既法師？
儲左二萬幾想買隻英玩下
但又唔想買舊英

玩街場好想死，遇着啲人又掛機，又爭住打野然後嘈足全場，跪求正常人一齊打，唔係話好勁但有概念肯合作

刺客大壓力
鐘意躺贏

新手想買英 莫拉定愛里好
邊隻易用岩新手啲

勇

本身一直都係玩汎
想試下戰士/jg

熊貓

用開堇，對面隻莫拉一捉就比人秒殺 滿血都秒殺 點撚玩？

刺客秒唔到ad咁佢更加唔洗玩
團戰你應該等佢出場先，或者唔肯定佢係邊就唔好出場住

25個戰神章 換個 骸骨統領 係英定造型來嫁?

放個位置就似英 但好似夸克黎
開game就睇到公告寫 「骸骨統領 夸克」

今個月神秘已出 有愛里同馬洛..偏偏中左7折
4/5折就課左啦..

就係囉，咁撚抵 英連造型，賣大包

但下邊造型 個d有寫住英雄造型，同埋20章

所以好古怪

上官網睇左，是夸克造型來，巴打不要中伏。

大家個戰神章換咗咩英？

係純造型，已換

鹿仔
跳跳下好cute

DC 啲英雄角色幾時出
老爺開始玩到悶

換英定換造型？

係咪渥馬爾最實用？

最有用係咪應該換渥馬爾

留名睇佩娜上修變神英

第一個咩黎

上面巴打有提過

而家都唔弱

求救
IPAD Mini 1
IOS 9.3.5
過左新手教學之後係咁彈 apps

有無戰隊收人 ？ 啱啱開始玩

應唔應該重玩拎 微拉
依加個ac個陣玩左2日無玩 拎唔到

兩日就重玩啦 新ac幾隻英超特價 點都買返一兩隻

唔係 依加個ac16 lv

都係換咗小鹿 因為冇得賣

新手岩岩玩左幾日，有邊隻英值得買？

玩開塔拉 有咩其他英推薦

悟空

刺客唔係幾啱我 坦同後排輸出都ok

有冇戰隊收人？lv12

有特價咩 唔覺既

有無人識？

邊到嚟

咪就係句lo

英雄唔會有金幣特價？等左好耐都無

新手玩趙雲 好勁

解咗之後仲要抽中先有

暫時對joker無興趣
有兩個體驗服新角好正

答案好似係6，睇錯，不過好似29號先知全部密碼

體驗服得an機有得玩？

推
推

今日密碼係3,愛里胸寫注3

原來個活動一日打6場就送一粒水晶
我仲以為活動其間打夠6場先送一粒
又會咁好死
搞到洩咗粒

正常，我用chrome都彈app

目測#130仲少血過刀鋒

熊貓第三件出破陣定全能好
防裝係咪都係冰袍 反甲 屌咀

魔水晶一日得兩粒？

打極都無

有無香港戰隊收人？暫時b3

破陣 之後冰袍
btw冰袍同全能被動會撞左(好似係)

用寶石買既英會唔會過一排就轉第二隻？

新手lm

寶石講緊碎片？

今日密碼係0

唔明點入
一日一入一個number

卡莉哥德小丑etc

到29號入晒6個number

唔會，咁耐都係個幾隻

我有千幾
買咩好

有冇group 約戰？

每日買一粒水晶等一次過奪寶啦，或者用嚟開奧義欄，如果你需要

用開射手法師

0課都開始用開既英都有skin

之前抽箱中左瑟斐skin, 而家夠碎片換埋象仔skin

第三四點唔認同，先講第四點，魔龍係前期帶嚟嘅收益絕對係好大。係前期，Jg毫無疑問係應該以大龍為首要任務，基本上成功開到龍嘅話，成隊嘅等級至少高對面1lv甚至2lv，呢個時期再開戰嘅勝率領絕對高好多

呢隻game幾時都係塔》龍
對JG來講反野又》塔
可以收頭/無你唔得既團戰點都係最重要
就算係第一條魔龍，gank到凱路/反個buff+骨龍已經係賺
太睇重魔龍係BC排通病

仲有而家係凱撒路meta, 我唔覺得幫魔龍路可以起到大風，但幫凱路打爆對面對個戰局影響就好大

今日密碼係4,輸入消息4

唔知邊個成日研究埋呢d戰術，4lv未到對面三個打一條路，咁我唯有龜，偶然都殺到個太衝既，但好大壓力，自己一死左條路即爛。單排永遠冇人幫。

用塔拉試過咁樣死撐撐到對面圍第2條路。

所以我多數用悟空，推兵殺人都好快。

新英好爽

而家唔係話非要大龍不可，而係盡可能要以大龍行先。我自己main凱撒路，往往只要我地隊攞咗第一條龍之後，我就可以壓住對面條友嚟打。
殺人反buff無錯係好重要，但打野係全隊最能夠帶風向嘅角色，而要將自己隊帶到順風，最簡單就係要爭奪更多地圖目標物，增加團隊收益。

呢隻遊戲固然係推塔遊戲，但魔龍骨龍凱撒正正係可以加快你地隊推塔嘅助物，所以魔龍點會唔太重要。

後期如果疆持不下，悟空會發揮好大作用，除非對面五隻一齊行推死一路兵。

三連爆用落一隻唔係坦英到，咩都死

打龍其實我係覺得有需要，但好唔鐘意唔睇情況就走去打，比人汁。

利申，試過一隻悟空執左對面三個打緊既凱薩，我都唔明點解會汁到。

仲要三個之中兩個慘死，剩低一個比我追左九條街

呢啲就係講默契啦，要識有人護

該怎麼變強？我好想當電競選手（認真勿鬧）

玩咗幾日，尋日買咗愛麗絲，好順手，試過一場助攻三十幾次

而家就係講緊點拎地圖資源
拿而家假設話 你地隊拎魔龍 對面反buff+骨龍
你鬼壓到對面打？
無左個buff打野唔會在你呢頭
相反對面打野就至少stay凱路野區兩分鐘
你敢壓？咪玩啦
出去食龜都未必敢丫
魔龍多骨龍嗰半lv同28蚊根本唔算d咩
你單挑都打唔贏對面打野啦，更何況二夾一
有意識咪守塔囉，但等到對面打野走已經被對面追返經濟同等級
你點可能贏呀？
你只可以唔輸，等魔龍路擴大嗰半lv優勢

然而半lv優勢又算得d咩
最重要既打野輸對面打野半lv+兩個buff
個半lv又唔係咩power spike, 大家過完魔龍戰都4lv有大技
無人數優勢根本攻唔入
4on4又打唔過（唔信？你試下多兩個buff既jg影響力差幾遠）
成個交換就係輸左野區視野，冒被搶魔龍既風險，換唔到任何優勢
之後好可能繼續地圖資源交換，被逼拎由第二條開始無骨龍重要既魔龍，繼續輸落去

信不信由你啦，打起來劇本當然無咁完美，
但可以確定既係，如果對面打野鐵左心要投資凱路，你無可能靠魔龍個半lv贏到線

初初入坑，點解射手得幾隻角色咁少

呢隻game ad俾人強姦 過幾日出小丑應該會好op

得罪問句，你咩牌？
首先，魔龍係絕對唔止半lv嘅經。事實上，基本上3lv尾係可以直接上5lv。
然後，對面打野stay係你凱撒區兩分鐘佢點發育？得三隻野怪俾佢，然後佢搶埋凱撒路兵線發育？咁就算真係咁，中路唔可以過嚟支援？就當中路無嚟支援，凱撒路被人爆，咁你中路魔龍路有人數同等級優勢又反唔到野同壓反對面塔？
事實上毫無疑問魔龍重要性同影響性都大過骨龍，但而家你係假設咗人地攞完魔龍之後就唔可以有你所講嘅反野行為同埋gank其他兩路。
當然，魔龍失硬嘅話，你講果個的確會係一個唔錯嘅補償方法，但唔等於魔龍俾你講到唔重要。
你試下高階場打野走去打骨龍先然後無意識顧龍睇下會唔會俾人問號爆你？

今日密碼 係5

S2單排 60%勝率上S，唔知巴打又咩牌？

反野+骨龍+三野怪+（龜）(gank中路）兩分鐘無疑

凱區無晒視野中路點敢落呀....

壓塔可以有，不過你唔係諗住5lv可以逼到首塔下話...
另一方面要明目張膽反野就難d
3v4有大技加埋有塔有坦保護，對面打完魔龍好難有態，絕對拖得到打野返來收頭
都講左，4v4係打唔贏

另外，魔龍係1lv, 但骨龍都有半lv，只淨勝半lv

最後，高端場咁樣交換真係好少比人問號

今次撐周耀輝

魔龍重要

但打野齊三buff先係帶風向關鍵

呢隻game打野同輔助開眼先贏到 唔係1lv 半lv可比擬

S2 單排上S
S3 少打排 得 A5 因為有小號同小小號玩

長期玩象 600場61%勝率 同一般人認為嘅鳩英(佩娜愛麗) 但依然係垃圾 因為淨係打路多

打完魔龍個個殘血 返溫泉浸一浸其實凱路野區已收皮 已崩一路

當然啦 現實時常發生夾得好嘅零損收龍都有
不過太理想了

大象可解愛麗大招？求教

象仔同好

咪平時咁解 自身3秒
不過都係會中沉默

象今季完全比下去 太多op英

S2頭象出場率2.幾時我已開始用

定位都唔同，象仔而家都係meta中路/sup
係而家凱路唔太得，之前當愛里counter用，而家被熊貓塔拉吊起來打

我都係S2頭就開始用，至少係佢未buff二技30%個時就main緊佢
呢d先係真愛嘛

S2愛里排上S 而家就仲A3爭扎緊
無記錯嘅話，buff一分半鐘刷新一次，然後魔龍兩分鐘時出世，buff大概兩分十秒左右開始刷新，魔龍快開嘅其實三分鐘時就已經可以殺咗。
假設你隊友有去護龍的話，魔龍路對面四打三加制裁，正常情況龍就輸硬甚至隊友有機會俾人夾輸人頭。然後呢個時候，對面平均等級高我地大概1lv 打野高2lv，因為骨龍只係全隊$72而唔係全隊半lv。對面咁嘅優勢，對面就算真係明目張膽入侵你野區，街場嘅隊友都無計啦。

尤其呢隻game係滾雪球game，前期領先嘅優勢絕對有好大影響(假設實力相差唔遠)，所以我先認同巴打你話魔龍唔重要(中期魔龍的確無咁重要)。當然，若果隊友一早死鬼咗，搶龍成功率唔高，即食骨龍反野等的確係正確嘅做法

骨龍隊友有無經我無留意，但打野拎骨龍+farm多一輪係高對手打野半lv左右
然後
紙上談兵無意思
你有無打野試過咁既套路先？

要講既我講晒架啦
拎魔龍即係投資落中下路三個隊友，犧牲自己
拎骨龍即係投資自己同凱路
你試下咪知點投資會多d回報lor

用慣咗好難轉英so sad

象中路都得
但始終係少數咁做

象後期先愈黎愈強 前期薄 打唔出二技傷害

無話邊種好

搶咗魔龍都未必入侵到對面野區

食咗小龍都唔代表打野可以壓到對面

隻game玩5人 終究係睇支援速度

諗起今日有場隻悟一開波過我反野，開場三分鐘都冇死q左都仲走去對面野區

講真 佢未必錯 打呢隻game 死咗個勢都要壓返人
佢不斷死就有問題

有沒人申請左體驗服

今日密碼係2

暫時密碼係630452(天日出埋最後一個number就ko)

有冇高手教路 點打莫拉
對親佢都比佢ko

幾時新一季？

話咁快暑假又出

斷估七月中

ok啦

薇拉新look好似果啲動漫角色

好多夏日游水look
黃金佬個水泡好正

打完小丑碼 得段youtube

屌 想買冰熊做形 好可愛

隻game啲配對真係戇撚鳩
我自己一個a玩經典，隊友係bbbc全部互相唔識既
對面配左5個s五排戰隊仲要其中有三個係ss
屌

話說我試過五路人打到對面SS戰績030...

打完密碼得條youtube片，大家是咪咁

超人最妈

*好

same

琵斐斯有咩缺點
明明 buff完勁左好多
高端場都無人出？
魔龍路無佢既位置嗎

死台狗成日讓讓讓

有冇團可以抱下
單排點撚樣打究竟

因為有更強嘅英可以選擇

為咗joker課咗金
直接買735嗰個set定係抽20點卷好
(想要skin

抽

真係咩人都有 隊友開波前講定有機會會斷線
結果真係一開即斷

新手想問點裝奧義
係咪要有I 先裝到 II

No 直接裝三級都得

係邊到裝

上季升s都冇今季咁難 好多人又要爭角用又用到碌柒咁

奧義頁到裝

堇 件幸運奪寶 新年衫 遲D會唔會有得抽

唔覺得佢差過甲蟲
納克我未用過所以不作討論
我認為有左BP之後佢比賽出場率應該都高

佢無人用既原因 應該係因為難用
多段位移，卡刀，被動要極限計算，大技難踩但踩唔中就變垃圾
係我用過入面最難用既英
我真心唔明佢個使用難度係點計

我淨係有玩國際server
同一隻驚，但叫strike of kings
利申 打到白金
有冇人有玩

台狗：悟空讓！否則我送頭
（轉左）
台狗：我打野，別搶
台狗（打龍又比人搶，幫路變送頭）
悟空 離開遊戲

其實都係好睇配合 保護到後排 射手都可以好op

射手後期英.....

堇既勝率？

或論牌位
堇一直都係勝率前十入面出場率最高既英
勇凡恩兔仔唔上得枱面係真
但射手呢個位一d都唔廢

我覺得只有多段移位/移速高先有得玩下
ADC只有堇可以上得大場面
其他射手唔係唔玩得
不過真係好弱勢

新手想買隻英 支持下隻game,有咩英 易玩又唔差
法同坦都okay
利伸，AD有堇

兔仔要有好既sup先勁，算係中後期既勁射手

頂 完全唔知今日賽季結算
仲諗住遲啲先打，差一粒上s

咪就係，一啲通知都冇今次 S4仲要仲係阿茲卡個skin

我頂 差兩粒就升s突然間結算

一路想講，堇真係好痴線，d招射程又遠，打中就扣左一半血，通常1，2下比佢秒左。又難捉

我以為月中
A都未上...

即係點
造型未整好就夾岩換季？

第一日用小丑就三連殺

拎D唔係主流英出黎玩即刻比人屌晒老母

依加出得場個D 大部份都係有移位技
比較要靠隊友既英 都好難生存

依加街場有好多唔識打野既打野
我本身全職用坦 主力用夸克同哥德爾
依加想練隻打野/法師
巴打有無邊隻推介下

有人可以加我好友一起玩？
ID sunnyday0417

法師黎講，揀飛龍拉兹老納都好過揀綠毛喎

綠毛個死人射線好撚勁
我試過一場俾咗射死4-5次

有冇人一齊加好友玩？
新手
ID: 卓宜小

依家要好友組打經典6場先拎到野
應該都多人add

想問下大家玩咩ser

想同fd夾五隻英上A排，有冇陣容推介？

排行榜勝率前五隻

加好友
Id: 耳屎男孩

小丑屌打堇

本身都玩得唔叻，B only ，但暑假成班on9亂鳩咁打真係想死

2lv越塔殺人俾人反殺
打野唔打龍
唔推塔追人打又打唔死人

跌到打電腦啦

話說覺得傳說平衡真係太差
去左玩王者
然後發覺 其實d人雷過傳說
去到C排都係五場有三四場有人掛機

算啦唔掛機走場已經係恩賜 唔好俾個遊戲玩自己

想操 堇，馬騮，塔垃

奧義 暴怒 暴走 奪萃 龍爪 都啱用?

上兩場準備果時一個凡恩一個勇，秒鎖
上一場我堇，朗博同我打魔龍做我都忍你，愛麗絲秒鎖爭中路打，盧密亞呂布打凱撒

冇人打野呀

幾時先脫離到d排地獄

新手未追曬post心急問下
點解個個都話煩恩同勇冇撚用

又想買英 買蝙蝠 定 莫拉好？
又廢事場場好似搶馬騮同熊貓咁

識用同有人保都有能力上到C排
無移位技都幾致命
恩應該好過勇

5級 軍團 鐵華團-2人 26% 錢+ 要求常上線簽到自行申請

隻game好似出英都出得幾快咁

覺得唔算快

正解
煩恩被動技+二技+攻速黎暈人都有d樣睇，勇

點解啲人玩ng場都上心到咁 打排位咪爆血管

話說有時玩下啲冷門角都幾好玩

魔龍係咪一定要單挑
上次隻菲尼克打野去打魔龍 我去幫手打
跟住就話我想執佢條龍
乜唔係殺左條龍全隊都有錢同經加架咩

而家堇定小丑好用？
剛才一場小丑打到我殘血，但佢死

點解會輸左

玩呢隻game都是唔好太認真

唔上去幫 比對面圍 佢咪一樣屌晒老母
依加太多唔識打野既搶野打 然後輸到痴線

你拖到對面都齊裝
人頭羸都冇意思

睇識唔識用姐

想招人打NG拿活動獎勵

搶完龍跟住死左係咪同冇打龍冇分別除左經驗多左

熊貓真係好尾機 我係刺客白痴都識用

有時見隊友/對面有啲射手團戰就去推塔
冇人阻佢 推得好快

主玩法師嘅表示好憎見到熊貓
係草叢跳出黎 我死左都唔知咩事

佢d位移真係痴線 移完一套技必死

追殺熊貓永遠追唔到
幾時改弱

狐狸仔好得意 好中意玩AD

季頭好難追rank
輸到一日見2次電腦場

上季無打 跌左落d排
而家開始打返

由歐版轉左玩台版
英隻隻都好貴買唔起

歐版係無課
刁蟬 先賣1800
塔拉 3200
維京佬 1800

呢度全部英都賣18000

同埋我覺得台服d人好狗
淨係識尾刀 肥左又唔推塔又唔carry
次次都等你打淨最尾一下先出黎補刀
有事就第一個走
一直拖 拖到人地齊裝 又比人打返轉頭

歐服平均8-15分鐘一場
台灣要15-20分鐘

利申 歐服玩到白金

歐版apk係邊到有

我係用英國apple store
但誇區會太疾唔比你玩

凡恩其實好難用得好，無隊友保護又易死，又無位移，凡招大技仲要零距離放先痛

Ps以前用用開凡恩，但女友又鐘意用，依家用開薩尼同骷髏黎保護佢

exat7ly
但冇錢買
等緊塔拉

有冇人同我duo？
玩左三日 而家先上到銀3

我鐘意玩團戰英同坦

加我

ser1
震怒的湯圓

不過咁講，英還英，技術還技術
不過見到D日撚日打野，call下幫手又唔幫，就快輸都唔返，真係有少少燥 其實想享受打野快感可以同電腦慢慢enjoy

所以我玩親法師一定會配移
起碼有一招位移避下招

小學生變左執頭遊戲

求加人打排，ser1 rdlkh，長用堇，冇坦會用塔拉

屌你老母我頂唔撚順班仆街on9雷到我打幾日電腦喇

ironman打野！前無古人 後無來者
塔拉唔打魔龍路幫煩恩
個撚個衝住送死

乜撚野事呀渥馬爾

刀鋒你擺低部手機睇我點玩算啦

打電腦都可以兩死，呢隻蝙蝠真係世界級

本身都唔叻b排only，雷到要打電腦

加我ok?

上手

新手想問下點解無乜人用呂布？

係咪1on1 勁，團戰就廢

比人控住 大技等於廢左
同埋一技穿唔到牆真係好on9

睇落好勁，實際送錢俾Garena

我唔多熟 見佢技1 可以走佬同技2拖慢人以為ok 好用

就儲夠錢買蝙蝠俠

好用咩

想要咋

台仔真係

台仔真係好低質

個個玩殺手執人頭之後又唔推
完全冇team work
上到白金會唔會先正常返

你上到咪少啲囉 不過單排都係冇乜可能

幾屈架 依家打排長用
打完野就隱形出去幫中路

如果有個fd 長期用死一隻英又秒鎖 但用極都好廢，你會點

真係friend嘅話就會唔怕直接笑鳩佢話佢廢 你唔好同佢玩咪得

笑鳩佢之後叫佢轉英啦

講極都唔轉 仲要用左勁耐都係死十幾次一場

我想知邊隻

小丑

其實穆加爵打野係咪唔勁
之前見對面有人咁玩覺得幾屈
但揀嗰時啲隊友好似唔想我用呢隻打野咁
利申: 自己揀左法師之後見成隊冇人出打野先會轉穆加爵打野

冇人打野好似已經輸左個勢咁

之前少玩俾人 del 左出 group, 想入返有無人可以邀我？

低排咩打野都無所謂

高排小丑打野一定畀人屌

Btw 好多s2 S排依家都係b/c/d

咩名

問條膠問題，係遊戲名定 whatsapp 名？

新加入岩岩玩左幾場(6場輸2場)
感覺上崩路 就算你幾神都救唔到 節奏太快 拎幾個頭就一打幾個
拎到優勢好難輸
部分玩家智障 例如走場 掛機 斷線 企定定唔行
有待補充

岩岩睇影片 呢家個馬騮係咪改左無分身

轉左隱身

堇好正

DC狗想問小丑同蝙蝠俠好唔好用 淨係想玩依兩隻

幾時有得ban人
見到啲濕鳩report佢又無用
淨係以後唔想再同team
個黑名單又垃垃圾圾咁

玩莫拉好豆腐，埋身2下殺左件就比人收皮，求救

野區儲大->1技衝去團戰->2技再大技->1技回身

越出越多過撚份既英，最近既小丑普攻大技普攻打射手刺客法師已經有頭收，痴撚線
雖然都係好脆皮

蝙蝠俠真係好難用

仆街之前直線上到b2 今日玩5場輸足5場

一服 鐵華團 又有位招人喇 26%錢+ 要求天天簽到 自行申請加入

求雙/五排
仲有無連登仔玩

id：石蛙
求入戰隊
main 愛理 凱薩路
另玩塔拉 趙雲
熊貓打野

法師唔太得 玩小丑同蝴蝶
ad得勇同凡恩

馬騮其實係咪唔應該JG
但網上D影片 十個九個JG

有其他jg英就打凱路算啦

其實悟空打jg都幾好，gank完人都走得到

S1服見到有位巴打個軍團好有心幾日就開到150人
叫 超級龍珠SSDB 現在14x/150人，我都申請緊加入

有冇人打算買齊爾？

而家塔拉勁撚到

我已加入 50%錢+ 有興趣巴絲打自行申請加入 147/150

S2有無團

Add左你 我專玩堇/微拉/夸克

想買隻食技術嘅法師練下，蘿兒定拉茲好？
定係等齊爾出

拉茲要放技準
蘿兒2技要三角走位
後期蘿兒勁d
拉茲打前期

隻GAME已經唔平衡到想棄 變左捉依因GAME 位移無敵

世界第一蘿兒

有冇人玩，琴晚俾人係c1雷到c3。。。。。想棄game

悟空打野好啲
凱薩路好難打得贏塔拉/熊貓

岩岩買莫拉玩 發現好玩過悟空

但莫拉放大可以一打幾 之後返去再刷大
好爽

RANK送D野垃圾到嘔 咁辛苦升升降降都唔知為乜

你明唔明果種感受，琴晚我撞到個用塔拉打野。。。。。

有冇位？

同問仲有無位
有即刻申
Name: AceXop

齊爾招大好型

招BC排一齊打排對抗暑假小學雞, 有WHATSAPP GROUP

Thx巴打

香港團 寒戰II 有意就入黎擴大佢, 主要都係想招到人一齊打排 開心下

接技接得好就好屈機

我

塔拉打JG好撚勁囉 係你果區啲人廢咋

Tofuloo, 加我

我 但要點入?

寒戰II <----係戰隊SEARCH呢個名
之後好友加我 Tofuloo 等我知你係巴打

悶

打排位兩組人實力差唔多 我輸都抵
但組著班白痴隊友 真係燥到爆

連贏兩場 就會配d勝率低既隊友比你 唔會比你繼續贏落去

想入群

初初玩moba 遊戲，係電腦冇玩過
想問下幾樣野

1. 商店彈出黎既裝備係咪跟住買就得，定可以跟自己風格買？

2.暫時仲未知自己玩咩職好，但依家淨係用限免英感覺好難發展落去

3 打野怪, 上中下路有冇話規定點行？ 我自己一開波就行左手邊既先

暫時咁多

佢彈出黎果d裝係你備戰果幾件 ，你睇返情況而出裝 唔一定用返備戰果堆

新手應該有幾隻英限時大特價 買返兩隻你岩用就用住先
日後就無得平 會好貴

等打野人士解答
--
高手們有錯請指出

其實係咪應該2人行一條路？ 但3路5人 點都分成221 ，我打街場d人走走下去晒其中一條路，我自己就係上路比人屈，同埋唔知自己係邊種職業先適合，遠程企後面好似穩陣d

有一隻大怪加條細龍果條係凱薩路，行一個人(戰士)
中路一個人(法師)
另外條路有一條龍係魔龍路，行兩個人(一輔一攻)
一個人去打野
凱薩路魔龍路係隨機分配成上/下路，每次開局都唔同

高端魔龍路行一個人，另一個輔助跟jg周圍走

比人屈就縮入個塔唔好行出去，開局無耐一個人都捱到，等人黎幫你先好出

我都鐘意玩遠攻，縮係隊友後面打

聽完你咁講我先知自己玩錯左，唔該晒

jg 是什麼?

其實玩法師玩到咁嘅成績算一般定差？
(我排位得D3, 無朋友一齊玩驚死喺D 小學雞手上)
如果玩拉茲同金納平均每場7,8個人頭左右,
喺呢排練另外三隻法師殺唔到人拖低條平均數(尤其蘿兒唔識玩8場0殺 )

同埋前期頭7Lv瘋狂俾打野殺,
至少到我上到8Lv 同2件裝就已經算穩定
求點先可以無咁易俾人前期針對？

求狠插, 想有進步

玩拉茲，金納，有大可以多啲去支援。清完兵就走線，去打下jg或者幫路，小啲留係條中路咁咪唔洗成日俾打野殺

有無巴打知點樣拎到塔拉

點解無送比我

連續登入7日送，不過而家唔知仲係咪

Pm我號碼/game比我亦得

冇錯，暫時團有十個都識得，夠人五排已經心滿意足

應該係你開ac之後個段時間連續登入就會送，過咗就冇。要用碎片換

新開谷，會係whatsapp谷拉返啲人入去，有興趣自入
另外寒戰II戰隊招人一齊打排

初期係登入7日嘅獎勵黎

呢排玩蘿兒玩上癮
開左大啲技好似唔使cd咁 狂炸落對面

新手玩 想問下換區係咪要用唔同account?

同埋係咪得幾隻英可以用鑽石買

Tofuloo找不到你

加左群組都得閒留下言 好冷清

新玩家 main 阿萊
有冇人會喺d區一齊打？ 單排好辛苦

已經唔會打排位
玩經典競技輕鬆打算

巴打們點睇csl學人搞傳說對決比賽有冇人去報

想報

有冇 tg group

唔同區要用唔同account?

玩陣傳說又玩陣王者
心諗點解王者開波送咁多金幣 儲多9000就有1萬8英
相反傳說好似得5000左右 直接開箱抽哂佢得個吉

宜家玩都係同朋友玩先開，如果唔係game都唔會開 自問冇能力carry人

同求

下
傳說去到30lv送d金幣係多d架喎
Garena app又成日有雙經
感覺一開波要買英其實好快

c 排既人 到底點先 carry 到
btw 後期普雷塔賣左個金波波 , 應該出咩裝？

惡魔笑，爆杖，大書你中意

要Carry就打野啦

歡迎約戰

S4都十幾日 仲未爆到post

個個入晒群組傾啦

點樣可以再改善好D

有無五排群入 利申上季打到a2

暑假班台狗塗毒成隻Game

單排死打爛打終於上到B
唔敢再打上去 驚又跌
想問各位大佬有乜觀念要注意
同埋仲有咩英值得買
細佬 main 堇

有冇巴打賣帳
要有莫卡
符文越多越好
有意賣既tg addley

轉區再玩 發現得千幾金幣 要儲萬8距離好遠

升到15lv左右就夠萬八啦

d c 成日都俾台狗雷

有tg谷就好

諗緊買齊爾好定拉茲好
大家覺得邊隻好用d
想玩中路 再幫兩路

宜家嘅話一定係齊爾 入埋塔殺走埋都得

都唔係連登谷

想問蘿兒帶瞬移定免疫好
前期成日免疫完都係死

免疫
要睇啱時間開 擋技
e.g. 熊貓 悟空暈 齊爾大等等

連登得whatsapp
你諗你

有無人可以同我打rank呀？ 刀峰，D階..

開頭應唔應該用3888買勇？
定儲夠13888先買堇？
定係應該用盡個優惠買兩隻英？
用過法師，都唔係好識
坦有邊隻推介？

刀鋒

做坦打得幾好都帶領唔到win

用象仔

用魚人可以帶領到win

諗緊買熊貓定莫拉

睇你打開咩路 凱薩做熊猫 野就莫拉

人地肯聽指示攻守唔亂黎就可以..
成日都拍住d人比人引走又唔爆塔唔守

最憎對面有普雷搭 好撚煩

想買隻英玩熟佢，有無推介？唔要法師

唔想再用開頭俾個幾隻

堇

thank you

堇係咪lol 既凡

完全唔似

悟空買唔買得過？想買一隻練熟，之後去到排位賽都用到

勝率榜前十㨂一隻
悟空一般

我見勝場排行頭十既好多都用堇

請問點睇？

有無新手一齊排位？
利申，勁廢

入咗樓上個tg gp
一入到去⋯⋯啲人汁汁聲
又唔敢話係執

排位一定要同friend排
呢幾日單排遇親嘅都係豬隊友

其實我去開個谷揾唔到link
呢個有小小.... mk

想買特爾安娜絲 ，但好似魔傷，我成套物傷奧義

人地咪又係咁排，可能豬嗰個係你呢

射手 用爆擊 吸血 應該配合到卦

駁唔到
咁撚多小學雞上來日怨夜怨

得7千令蚊 有邊隻英雄值得買?

買奧義啦屌

象，薩尼

個個好似你咁課金咩

儲多77蚊買象+蝴蝶啦
老實講呢堆英除左象之外都唔入流
蝴蝶千零蚊抵買既，寶石英就用寶石買

可能

象仔真係好駛好用3條路都打得

超級龍珠SSDB 招人 50%金錢+ 有ws群組 自行申請找團長加入，-3人，我唔係團長。

有無人買左新芵

我帶瞬移for開完大退場走佬
或者直接閃現去收頭

愛麗絲 蝴蝶 象仔

多謝各位巴打意見
象仔其實點勁法, 我睇完技能組都係一頭霧水

其實有無人會覺得凡恩勁架？

隻隻刺都係咁架啦
有得poke咪偷笑

無

練瑟斐 後期痛苦到
刺客體質
唔埋身0輸出

我想問下物攻射手除左堇之外邊隻好用？

廿個人有一個會用得勁，其他都係做炮灰多

呢隻game好玩之處係當你用熟一隻英，其實可以打得好勁

當然前十勝率既英是有吸引之處

請問點睇前十勝？

用garena app

買咗，肥咗瘋狂殺人好爽，同埋射程好遠真係好正
不過冇隊友就收皮

Yeah,

個個星期都會更新成個表的

利申：專揀最少人用0個堆英黎練

法師都係靠一招技poke架je
位移保命
大技係確定可以收頭先衝
我覺得唔差喎

新出個隻射手好撚屈機
發覺舊個d射手已經沒落

佢屈係超遠射程個度
可以塔外打塔
同埋係魔龍路對持其它射手蝕底好多
今日見好佢同佩娜part
直頭hi都hi吾到

小丑好似好用D

勞資關係真強大

真係好撚正 決定長練呢隻英

有無人玩緊老伯法師？

好少人用

求其一隻綠色laser女都屌打廢老

新手想問 d英幾時先出優惠價

但其實輸出好高傷害 想買隻法師玩有咩推介？

要等幸運折扣

普雷 齊爾 拳王
是但一隻都得

求戰隊

和尚對線好似會被人恰吧.....

對面有莫拉係咪可以投降

都要睇個人識唔識用既

暫時見d 人用拳手同悟空最屈

大招on99 , 無成本偷龍

b單排主打熊貓，買莫拉定新射手好，見到兩場新都mvp

打野一定莫拉

頂佢個肺，排位由b4 跌到去c5
足足10連敗啊仆街
場場一開波揀哂角 法師射手
又唔知大男當道 軟到仆街
剩低坦
ok 我比你揀 唔該識玩啦
屌你老母 打野又廢 又成日送
我有2。3場用坦都拎mvp
琴日打5場連輸，今日打5場又輸
得經典贏到，嬲得濟刪9隻game佢

打排位真係好講運氣
可以連鸁10場
可以連輸10場
真係好睇隊員

我成日都想問一件事
如果隊友都識玩既話 咁要你有咩用

團隊遊戲，得我一個識玩又有乜用?

隊友唔識玩，唔去打魔龍，
唔打/偷塔，走去開戰送頭，
差距拉打大左，就算龜塔都比人一個凱撒爆入啦
識玩真係冇用

得一個識玩有咩用？ 對面2-3個捉你都收皮啦

正常，發現對面成隊垃圾而特別有一個識識地玩仲要殺到人，緊係圍佢

呻吟留名
依家lv13
聽人講話買著2級奧義先遲下先轉3級正唔正確

其實點解個個都話普雷塔勁 但係又相對地唔係咁多人用？ 出場率唔係高

輸出高 ?

你咩排位 , 法師多數拳王或者飛龍

直接買3級

一套物攻一套魔攻?

有課冇無謂，無課玩死一種就得。

比人話提款機話得多，

我用親都比對面勁勇諗住殺硬我，跟住比反殺番，冇隊友我一定唔行出去/避開懷疑有埋伏既位。前期出左把聖劍先幾爽下。

有無tg谷

D

拳王好似幾好玩，儲緊錢買

想問一問牛魔王好唔好用？

我新手好辛苦先玩到C IV 之後輸幾場跌落D之後打返上C 不停loop
索性放棄排位 玩經典開心啲
排位被人屈到好頹 成日俾人屌

同埋想問下你地係咪用死一隻英

咁贏輸係咪剩係靠隊友？

新人留名學野 儲錢買莫拉定堇好 我玩開射手
另外趙雲其實正唔正？

打野正

趙雲d技好打得，但前期要出個火甲好d。

莫拉易玩又勁

毒瘤莫拉

見人玩後期兩三棒又收個人頭 招被動好似唔錯

點解係毒瘤嘅？

破壞遊戲平衡

技能屈，但係脆

有無巴打一齊排位 我D 求carry

噚晚遇到件垃圾莫拉 0殺11死 仲要串柒柒 話咩你咁勁去打排位唔好打街場
利申:我都係垃圾

愛里點睇？
利申：濕柴

莫拉過分d，亂用都殺到。d技一開又打唔到佢

有冇巴打一齊打排？

lol打開jg想問下有咩英介紹
想玩D坦+控場+打野既英雄
同埋想問下呢到打野條path大約係咩樣係點樣
利申7LV新手得凡恩同埋趙雲only

莫拉去到後期只有佢打你，無你打佢

塔拉都無乎。

一定要兩個打佢一個

有無巴打一齊打機

求add frd
有無人想add夸克😂😂😂

呢度呢度
最鐘意同肥豬一齊行

巴打個名